沽柒佢老母個閪！！！！

小市民做唔到啲咩，只有沽柒佢老母個閪！

天滅支共！！！光復香港！！！

齊心隊爆佢！！！

國家隊護盤夾上就走先避避保留子彈，轉落返時一齊再隊爆佢！！！

話比佢地老母知，食撚屎啦！！！！

沽柒佢